live 警崗警同護士咪一樣咁friend係度傾下計

其實同以前有乜分別？